持BNO人士或失公務員資格

用bno去旅行個班

汁？

何以見得